sem break 去十日越南了

Yeah 聽日出發

好開心 好開心

早到冇車搭

去Call G？

去北越定南越？

wfc